中共今日一定要托市牙 唔係就輸比美國佬啦

一定要托，臉來的

唔升番一兩千邊有面

股市跌=民心歸向美國
邊個走資唱美金=港獨暴徒

應傾一國之力，托

我地支國大把$

記者唔該問下林奠個股市做咩跌落去

逃生門？

第一日話推國安法果陣答左，有升有跌好正常

4萬點不是夢

升一日。跌成個月

托到佢4萬點先有面子 唔可以衰比人睇

仆街啦，屋企d 花生食撚晒添
唉，又要捱炒價啦

快d托，嚇走小美國

4萬點又點 港資外資照跌

支那有反制措施
升五千點

持續跌先再問過

傾盡身家托

印銀紙都要托

嘩 升了升了

即托到升

唔托住市場會失去信心
加部走資
國家隊你諗下啦

果渣強大起來了

美國就係想佢倒錢落海

托到升，勁

國渣隊

全藍絲人民入市撐呀

大量北水落嚟

港豬最支持支那既一個時間

開市10分鐘，過百億成交

期升，股跌

咁托法會唔會托到支爆

升呀
即刻放下貨支持國家隊先

今日正常趺過千

美國真係好嘢，睇穿晒支那要面既弱點

有你托市
咁可以原價走人

佢諗住托騰訊美團建行工行
全部托到500蚊
其他由佢跌

人仔買美金換港幣托市
人仔價大跌

無咩力水喎，無食飯呀

班港區人大反了，唔夠力托，會傷害國家人民感情

俾d力啦大佬，未走哂貨呀

國渣隊出盡奶力

Adr、期貨跌左兩百點
今日開市仲升緊
托得好辛苦

支持全力托市

price in晒啦

國家隊全面進場

開始托唔住

唔通想用呢個等中共洗啲錢，再趁佢啲錢係股票市場，然後一獲重錘出擊？

接晒d街貨你想升10萬點都得啦
（如果你仲有外匯儲備）

成交量極高，但個市唔多上落

比多啲力水托阿

冇力水啦屌跌緊

-9.35 啦

班操盤手好傷害國家及人民感情

不如取消指數報價，
每日收市之後公佈個數字出黎仲好啦！

23,345.70 +44.34 (0.19%)

升
同我升撚爆佢

幾千億玩得1個鐘貸仔

我俾埋你T+2免燙漿，都係頂得幾多日？

暴力救市

直線下降笑撚死

托呀托呀托呀

恒指今日跌你地全部炒家

唔上返三萬邊有面？

逃生門迫爆呀

屌你老母10分鐘都無即刻紅燈
國家隊去左邊

頂唔撚住啦

咁快就托唔起 顏面何存呀

各大親共富豪，好傷害國家及人民感情

頂唔住

個個沽諗住你托住

托得好犀利，開市半個鐘成交已250億，但個市都係跌

一齊為中國隊打氣
開始有08北京奧運既氣氛

連登
恒指升= 中共託市
恒指跌= 支爆， 焦土勝利
公我贏，字你輸

出現了

一個鐘300億交易額